銅鑼灣黑衣男飄揚印度國旗 市民歡呼「印度加油」

【銅鑼灣黑衣男飄揚印度國旗 市民歡呼「印度加油」】

【立場新聞直播專頁： 】

今日「10.1 國慶」，大批警員在下午繼續於銅鑼灣戒備。接近 5 時，一名穿黑衣男子在崇光百貨外以雙手飄揚印度國旗，有人隨即歡呼「印度加油」，圍觀市民亦拍掌。

今年 5 月起，中國和印度在中印邊境持續對峙，至今仍未結束。雙方仍在邊境駐守軍隊，中方亦曾向印度士兵作出挑釁行為，包括播放歌曲喻意「四面楚歌」。不過 9 月底雙方已經舉行會談，雙方同意停止向前線地區增加兵力。

攝：Kenji Wong Wai Kin

呢招夠賤

鄉下加油

但係香港都有巴基斯坦人, 咁樣做好似好有爭議

印度加油

港共 : 而家中國同印度開緊戰, 舉印度旗即係支持敵國, 犯左國安法

南亞仔好波

但啲皮膚好似香港人

巴基斯坦埋咗支那堆，冇計㗎喎，真係諗住connect 到晒全球咩

支持印度軍隊嚴正執法
就地正法中国邊境暴徒

咁為左國家安全, 你咪去打印度囉, 無人阻止你中國

成班奶共狗

支持印度罰懲中国邊境暴徒

咁玻璃心就返去啦 何況又唔係喺印巴戰爭入面支持印度
咁都唔知就叫佢哋食屎

Connect

宣左戰啦咩
香港公安憑咩代表刁大大宣戰

巴基斯坦同中共最fd
留意多少少國際局勢唔洗死

印度加油印度加油

疫情好嚴重

中國五毛又發癲

黑黑實實
似印度手足

快d tweet到成個印度都見到唔該!!!!!

呢個好
有得twitter

佢地祖國奶共架

巴基爛坦同中共嘅關係
唔可以只係用fd去形容
直頭老襟

🇮🇳

你D 國際觀係咪咁撚差

好過大東亞

佢地奶共又要照顧佢地感受？

一齊去重慶大廈舉

舉咩國旗都得囉

如果用呢個, 會唔會犯黨安法?

手足靚波

Twitted

啲中國人都識講巴基斯坦人係巴鐵

我係驚,有其他香港嘅巴基斯坦手足唔支持我哋!

例如利君雅

香港都內地既同袍，反共好似好有爭議？
香港都有___________，咁樣做_____________

快撚啲死啦 大愛撚

Stand News 立場新聞

·
【銅鑼灣黑衣男再飄揚東突厥斯坦旗】
【立場新聞直播專頁： 】
今日「10.1 國慶」，大批警員在下午繼續於銅鑼灣戒備。接近 5 時，一名穿黑衣男子先在崇光百貨外以雙手飄揚印度國旗，之後再揚出東突厥斯坦旗。
東突旗由東突厥斯坦伊斯蘭共和國政府於 1933 年 11 月通過，在中共全面收復新疆後，東突旗仍然流傳，成為東突厥斯坦獨立運動象徵。
土耳其裔阿仙奴球星奧斯爾去年底曾在 Twitter 展示過東突旗，之後隨即被中國網民杯葛。
攝：Kenji Wong Wai Kin

咁班巴基躝癱奶共又有冇理香港人感受？

hasan?

老4 hoball

巴基咪舉番自己果支囉 又無話唔俾

有冇睇果籽
係香港既巴基斯坦同印度人可以做朋友
有兩個係老死

我係驚利君雅等巴基斯坦人唔支持我哋

支持印度打9中國
又唔係支持印度打巴基斯坦

花仔好波

中共明明想cool down 件事，如果香港警察幫佢哋宣戰就好笑了

我驚利君雅會唔會變唔支持我哋!

唔係話其他

分返清楚巴基斯坦人同巴基斯坦裔

呢d真係好核突

咩都話驚
支持得印度 我地就唔需要理巴基斯坦人感受 民意無實際用途

你主子老習賜埋你條女 比巴基斯坦人任中出唔嬲 你條盲毛仲擔心巴基奶共狗咩唔開心

識唔識分巴基斯坦人 同 巴基斯坦裔香港人?

呢個就例外
支那咁多小粉紅!

巴打識嘢
有睇嗰集
好好睇

呢到食好住好 點會想

石崗咖哩屋係巴基斯坦人開 著名藍店

冇咁靚仔

幾正咁

冇

有片

躝啦屌你老母

巴狗食屎啦

你覺得利君雅會當自己巴基斯坦人 定巴基斯坦裔香港人?

勵害了 我的印！

我唔係巴基斯坦人,
只係驚佢哋會變唔支持我哋
例如 利君雅

好得

印度加油！

加油

印度加油
奶茶聯盟

藍店就梗係抵制啦!

重慶大廈就會支持

終於明白點解當八國聯軍d北京人幫手運軍火糧

柒完就縮埋一邊啦
仲死撐

咪唔好支持囉而家爭你一個窮闣國家好多咩

milk tea alliance

印度人方丈嚟

巴基斯坦同支那fd 到
支那官方叫佢地做「巴鐵」

跟條傻仔logic 姐係全部巴基斯坦人都支持支那 = 利君雅都支持支那

Agger

唔講仲以為巴基躝癱好似美國咁勁

所以用龍獅旗好啲,起碼係團結大家!
仲有舉五眼聯盟國家嘅旗!

如果唔驚被政治打壓同迫害

巴基斯坦本身就好撚親共

中立場又唔blur樣 係咪on9

睇錯印度神油

咪jer 啦

你幫手舉返支巴基斯坦旗

冇計啦連登仔個腦你想佢有幾發達

重慶大廈 新德里就印度人

元朗 蓬萊就 尼泊爾人

兩間都黃

呢個有料 全香港個個拎住支印度旗 激撚死雜總

同鄉來了 我帶路

印度國慶日!

又binc

借力打力 好聰明

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

喺香港係黃嘅巴基斯坦人

99%都係話自己香港人+唔敵對印度+唔愛佢地祖國

舉曬所有屌柒中共嘅國旗, 就係唔舉中國同特區旗

爽死了

叫巴基斯坦咪撚奶共先囉

發現香港人最叻拍手((錯重點

上街舉印度國旗，已表示支持印度軍人，有冇得諗？

Bin C

利君雅係巴基斯坦裔

兩國friend係因為個濕鳩中巴經濟走廊畀支共岀到海啫，試吓中國冇錢畀巴佬整核彈即刻反面都似。

冇人叫巴狗奶共

你覺得一個香港人舉印度旗會唔會令佢對香港反感？

立場

印獨份子，拉得

巴基斯坦裔 =/= 巴基斯坦人
人地身份認同係香港人呀
天才

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

咁你諗唔諗到做d咩可以完全冇爭議？

毛澤東打印度自動九縮

識玩喎呢招

揸BNO或其他外國護照呢？

好撚識玩

#HKstandwithIndia

加油打氣

五眼聯盟國家嘅旗

好型

正

勾結外國勢力

私通敵國

印仔加油

中國市民：香港人加油！

嘩，推上國際

巴基斯坦咁撚奶共
如果在港巴裔人撐巴基斯坦 咁咪姐係等於我地既藍屍

支持印度

咁都要照顧人感受，你乜都唔做最安全

最簡單既嘢偏偏最少人做

想睇黑警好似踢中國國旗咁踢印度旗

點樣呀又 民意係咪又逆轉 又唔好睇呀 dllm 留喺屋企咪爭議囉 on9

爭條撚咩
14 年到而家6年啦，個仔都返小學啦
舉美國旗又話美國人唔開心，英旗又英國人唔開心，而家印度旗又話巴佬唔開心，舉港獨旗又話逼狗跳牆

有份玩一戴一露架

Tweet 比印度會點

印度旗海

香港人歡迎印度文化

有國旗班警犬點勇敢咬佢，一陣唔覺意整鳩爛支印度國旗，印度加多腳入嚟點算，都時個畫面又唔靚，PR又要再出手

支持印度屠殺支那人

終於有人講出重點

侵侵係美國人，唔係德國人
利君雅係香港人，唔係巴基斯坦人

敵人既敵人 就係朋友

印度神油！

連登仔真係話幾on9就有幾on9

Jai Hind!

高汁南亞仔

Thx

聽日甘地紀念日

jai hind

印度>中國

畫面好靚,抗爭已贏

鄰国国慶
香港人走去幫印度加油
真係多人講，支共一定嬲到震

蒙古加油、新疆加油、西藏加油、台灣加油、香港加油！

識玩

你係咪弱智？

舉美國旗有冇投訴

剛好今晚食咖哩，咖哩係偉大發明

敵人嘅敵人 就係朋友！！

識play

支持印度 Namaste

利君雅係香港人

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

三萬參軍thx

-0-0

Push

新德里好撚好食

唔好過份敏感 又唔係侮辱佢地國家...
你移民去人地國家
人地會唔會因為你係香港人而唔同中國打交道
並且咁做都係出自政治目的 如果咁都唔理解咁我地更加唔需要去理解佢地

點樣趕絕？同點解會趕絕

舉自己家鄉國旗姐
咁樣奧運好多國家都唔可以同場

連登仔真正手足～印度佬

印度野好好食印度加油

老老實實，大家多唔多識嘅人搞緊移民？

推

英美旗犯法
印度旗唔犯

on9當有趣，照拉你囉。

咁美國人舉美國旗犯唔犯法？

出現了

奶共應該真係食開屎

唔好意思
1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8109(1/10,18:19);7421(1/10,02:46); 7366(1/10,02:11); 7202(1/10,01:06); 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

你個傻鳩做乜鳩呀

識玩, 要connect全世界

支持印度軍

班狗可能唔知乜野旗

佢係香港人定巴基斯坦人？
巴基斯坦裔？

巴基爛坦係支那隻狗
叫班巴基狗仆街啦

睇波撐支國隊嘅對家會唔會又犯國安法

慘過返印度真身

食屎啦巴基躝坦